點樣檢查自己口氣?

如題 有時同人傾計對方會捽鼻
唔知係疑心多病症定自己有口氣

其實你自己會知

合埋雙手包住自己嘅鼻同口，
密封呼氣10下，然後聞
好似上網見過

我都上網見過,
舔自己手腕
用膠袋
用匙羹etc...

試完都聞唔到有咩味
但都說服唔到自己

自己聞唔到自己口氣的

之前有病有真相有個儀器check口氣

你當係有囉

帶口罩再打喊露

拿條有折位飲管，一邊插入口，一邊對住鼻，慢慢呼一啖氣，就會知有冇

利申 有

聞自己呼出黎嘅氣真係會聞得返?
啲人話因為自己聞慣咗應該聞唔到